到底點先可以防飛釘

著t-shirt飛釘真係好核突
除左切左粒釘同擦落地下之外仲有咩方法
練胸肌係唔係有用？

戴bra囉
再唔係膠布幫到你

踢波

係

捽走粒 lin

男人老狗戴bra..唔想做拓也哥

剪走粒釘就得

愈理佢突唔突就愈會突

學何君堯

男人老狗怕飛釘

加外套

去石地踢波

增肥，用個肚腩頂起件衫

封層玻璃膠

諗住入嚟睇嗰張2cm長lin頭圖

問下何君妖咪知

諗起中學有個呀Sir成日飛釘，啲人笑佢着羽絨都會飛釘

著件底衫有幾難 2呀?
吸汗架

下我6歲果陣就搣走左啦喎

唔好著咁貼身

乳貼

去踢波

小背心

我俾隻手你遮住去

用乳貼